點解無人將歐洲估波騙局引入香港

係公園擺檔呃鳩D老野錢

呢樣嘢20年前響深圳坐長途小巴已經有
舊嘢

係

我隻狗都識玩，邊會有人比人呃

咁樣諗野就係受騙既第一步

呢啲大陸好似都冇玩好耐

因為羅馬尼亞人唔會嚟香港

咁都未見過, 即係樓主係d 戇鳩00 後

以前香港不知幾撚多大陸佬落黎開檔
而家得返d 象棋局